1001連 Day11

第十一次嘗試
試下朝早開

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

聽日見
今日竟然過到10
凌晨4 5點多人過朝早係咩意思